民主黨入營演習 非暴力抗爭佔中

本港爭取普選的和平佔中運動昨日亦舉行首場非暴力抗爭演習，模擬不同場景，如警察出動警棍、胡椒噴霧、水炮鎮壓，教導近100名佔中糾察義工可以如何應對。佔中發起人之一的戴耀廷指出，抗爭演習是要向參與者灌輸不要以暴易暴，和平佔中會吸取台灣太陽花學運的經驗，以豐富佔中準備。
記者：謝明明

和平佔中首場非暴力演練於昨午在金鐘添馬公園舉行，約100名簽署了佔中意向書的市民參加，他們戴上寫有「和平佔中」的藍色頭巾及獲發一本非暴力抗爭手冊。

任由警方暴力對待
屌係咪戇鳩嫁

蓋清點睇

個陣睇新聞片段，嗰個好似去咗玩咁，笑到見牙唔見眼

點少得呢張

過去廿年做緊既野

蓋清自由意志

人生最大騙局：你哋記得放軟個身俾警察抬走！！咁樣警察係最辛苦㗎！！

係冇人同情，因為已經走左出黎

..

好有用
希望開多幾班

唔講以為係回帶

sor

歷史